(爬蟲撚入）點解咁難養大成青蛙，養極都死。

係咪用錯方法？

要擺入被竇孵

(兩棲撚入)